[1Q題]有咩嘢係有又慘,無又慘？

等秒殺

女

秒

星彩

都估到有人會咁答
但

四頁後開估

樓主個腦

公屋

如果答案好唔過呢個
樓主死全家

我知，係陰功。
真係陰公同冇陰公都一樣咁慘…

太陽 因為太陽做嘢唔洗你教

橙

高汁

樓主我係唔係識你，呢個IQ 題好似係我作出黎，以我知答案…

撚

有撚用
無撚用